死前力戰群狗及獵人 野鹿與12隻獵犬一同墜崖

西班牙一名獵人，日前命令大批獵犬，在懸崖邊圍捕一頭野鹿，過程中有人大聲警告「讓狗這麼做，很危險」，要求適可而止，但獵人沒有理會，結果混戰中，有12隻獵犬及野鹿先後墜崖。

西班牙動保政黨「反對虐待動物黨」（Partido Antitaurino contra el Maltrato Animal，PACMA）周日（18日）公布這段於卡塞雷斯省（Caceres）埃雷魯埃拉鎮（Herreruela）拍攝的影片。

影片中，一批獵犬在崖邊攻擊一頭野鹿，因為地勢險要，很快就有兩隻獵犬跌落懸崖，隨後獵人來到崖邊，出手拉扯野鹿，並用刀刺向牠。期間有目擊者大叫：「快走開，狗要掉下去了」，但獵人沒有收手，最後因為野鹿奮力掙扎，多隻獵犬與野鹿均從崖上墜落，發出巨響。

西班牙皇家狩獵聯盟（Real Federacion Espanola de Caza）指，墜崖的獵犬後來獲現場的專業人士搶救後，送往附近的動物醫院，但不清楚最後是否倖存。西班牙左翼「我們可以黨」（Podemos）黨魁伊格萊西亞斯．圖里翁（Pablo Iglesias Turrion）譴責批評，犯下這種暴行的人是罪犯份子，要求當局重懲。PACMA則指，狩獵活動本身相當殘酷，呼籲執政黨立法禁止獵人利用動物狩獵，但有支持狩獵的團體辯稱，這次只是個別事件，單純是「狗的天性及直覺」，導致慘劇發生。

好正

香港

人地真焦土

屌 d狗跌完都仲跑到 幾撚勁

下面有野LONG住 , 只是好彩

獵犬終須山上喪

禁止利用動物狩獵，唔係禁止狩獵
呢個係乜嘢動物組織

係個仆街最應該跌落山跌斷晒手手腳腳監生餓死